grab 真係好好用！

諗翻起
係東南亞國家撘車好爽，唔洗自己搵巴士撘
點對點到
又要勁平
好想瘋狂撘呀

上次去曼谷, 去完夜市call grab返酒店
d撚屌泰佬司機係咁話行highway highway 再叫我加錢
我即時扮聽唔撚明

總之係東南亞call garb, 報左咩價就比咩價錢個司機就算
唔好on99信班仆街比左更多錢佢

btw garb真係幾方便,
好過不停問的士佬比的士佬呃

我都試過
泰國呢？